連登好多鬼

小心狗有間碟喺連登
叫人沖、拒絕理性思考嗰啲post 分分鐘都係警察
做一樣野之前諗下大局
市民嘅觀感會係點樣
會唔會傷害到人
做好自己然後就狙擊警察
公眾教育全面啟動 出香港市民嘅心聚集係一齊 一致向外
警察嘅醜行要開電影放映會咁播出嚟
全港18區巡迴演出
唔好俾佢停

唔好以為P牌都係鬼
老老實實警察情報科喎
唔通最近先開始註冊新account
唔好玩啦。Hit嗰陣已經註冊左啦

話開警察醜行電影放映會負評
仲唔係鬼。黑警喺度

嗰啲叫人暴力升級嘅一定係警犬
大家唔好中招呀！

香港人加油 唔好中公安嘅計